發夢見到冰系魔法師

材料簡單，任何一間7仔/ok 超市都搵到。
屬於物理攻擊，攻擊力高。

優點:易於棄置，融解後冇手尾跟。
缺點:難於長期收藏。

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

溶左都未有機會出到招

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告